自從同你分開左 我開心既原因變得好簡單 就係可以同你傾一兩句計

我好掛住你 好想好似以前感攬下你

哦